{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040935",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/1000113415",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산 킨텍스 바이 케이트리"
    },
    "text": "Kintex by K-treeホテルはキンテックスに位置するレジデンスホテルで、計422客室を保有しています。 効率的な業務空間とモダンなデザインが特徴で、様々なタイプの客室で構成されています。 テラスでは自然採光と美しい夜景が楽しめ、現代百貨店と大型マートは徒歩3分以内の距離に位置しているので便利です。 金浦空港は20分、仁川空港は40分かかり、徒歩5分の距離には3号線大化駅がありアクセスが良いです。 MICEとビジネスイベントに最適化されており、宿泊期間中は1部屋あたり1台の車両は無料駐車可能で、追加車両に対しては料金が発生します。 ホテルには朝食ビュッフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターなど様々な付帯施設があり、営業時間はそれぞれ異なります。 寝具の追加が可能で、宿泊客のレビューによると施設とサービスに対する評価は良いです。 ただし、中央暖房のエアコンの作動を改善する必要があり、シャワールームには仕切りがないため不便かもしれません。 スタッフは事務的ですが親切で、チェックインやチェックアウトなどのサービスは満足できる方です。 手頃な価格できれいな宿泊施設を希望する方におすすめの宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルはキンテックスに位置しています。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルは計422客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルは効率的な業務空間とモダンなデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルの近くには現代百貨店と大型マートがあります。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルへのアクセスはどうですか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルへは金浦空港から20分、仁川空港から40分かかります。また、徒歩5分の距離には3号線大化駅があります。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルはMICEやビジネスイベントに適していますか？",
            "answer": "はい、Kintex by K-treeホテルはMICEとビジネスイベントに最適化されています。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルには朝食ビュッフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルの宿泊客の評価はどうですか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルの宿泊客の評価は施設とサービスに対して良いですが、中央暖房のエアコンの作動やシャワールームの仕切りに改善の必要があります。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルのスタッフの対応はどうですか？",
            "answer": "Kintex by K-treeホテルのスタッフは事務的ですが親切で、チェックインやチェックアウトなどのサービスは満足できる方です。"
        },
        {
            "question": "Kintex by K-treeホテルは手頃な価格ですか？",
            "answer": "はい、Kintex by K-treeホテルは手頃な価格できれいな宿泊施設を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 626
    }
}